要增加新職位「和理勇」, 專責掩護勇武走先

得個醫護口罩就去檔狗 , 十分敬佩

和理勇係 有裝就係勇武 無裝就係和理非囉.....

外媒記者有報
今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －》
然後打 /task 攞任務

和平 理性 勇氣